［童年］有冇人而家仲鍾意食煨番薯

車仔檔好似已經買少見少，自己行過見到都會買，但係身邊已經冇咩人會買嚟食

另外有冇高質煨番薯檔

BBQ食唔少 試過地鐵站口果啲 成30幾蚊都唔算好好味 之後見到都不了

北角都仲有個車仔檔 但好撚貴 所以冇人買

點整都唔夠d日本蕃薯甜

貴到死
走去donki買隻都冇咁嬲

岩，上次問完，竟然要25蚊一舊

去donki買仲平仲好味
是但街市買返屋企蒸都好食過佢
唔買

Donki買生定熟

仲會買埋鵪鶉蛋

Cwb好似有檔

both
生嘅蒸黎食
熟嘅就返屋企再叮20秒食

試下氣炸佢感覺好似
啲皮又係乾晒

係蒸完先定係成舊生嘅就咁擺落去？

聽人講蒸完會濕少少
但我鐘意好似bbq嗰種煨番薯
所以生咁擺落去
180度20-25分鐘（donki 蕃薯）

時間睇你條蕃薯幾粗
我驚好難熟所以每條都一開二

又貴又唔好食，真係剩係食回憶

自己整

做咗19年人，我都冇食過煨番薯🤦🏼‍♂️

去超市買條日本番薯就咁蒸仲好食
街邊嗰d又唔衛生，有陣仲軟爛到屎咁

淨係買鹽焗鵪鶉蛋

用叉吉幾個窿用錫紙包住焗 咩調味都唔加
睇下幾大條 焗30-60分鐘

成日分唔清宮崎紅同安納，其中一隻好鬼乾身同無咁甜

我懶無包
我可能開咗二 焗20分鐘都熟咗
不過氣炸嘅話唔夠咪慢慢5分鐘咁加上去
donki係宮崎紅春香
都乾身不過好甜

唔記得係邊到睇過話d 車仔檔係集團黎， 好賺到痴線